---
layout: post
title: "Der Fr&uuml;hling ist da!"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/03/20/der-fruumlhling-ist.html
date: 2006-03-20T18:43:22+0200
type: post
url: /2006/03/20/der-fruumlhling-ist.html
---

<p>Meine Nase wusste es schon letzte Woche, bevor die Temperaturen stiegen und ich in den Kalender schaute. Hat jemand einen besseren Vorschlag als Chromoglycins&auml;ure?</p>
